大家知唔知聽日係咩日子？

周同學唔係 Condom, 陳同學唔係Condom, 咁點解...?

梁烈士已成Condom?

全部人聽日PP等 得唔得？

?

梁烈士逝世九個月

好可能會出現 TKO 8/3 大圍捕嘅情況，手足小心，有咩事盡量避入 PP，但更重要嘅係要人多!!!